我唔想到12月，聖誕又一個

又係你

又係我

十二月去冬眠

情人沒你份

所有節日都係

都慣 留係企

有冇人想識我

request咗返工

我都係